［物盡其用］與其打爛晒鋪頭啲野 不如

眼見好多手足 都係紅咖啡店打爛完玻璃 打爛完入面既枱 噴幾噴就閃人 福建幫就掃晒啲零食落地踩爛噴油 打爛佢地啲油呀 打爛晒組架

不如 飲得既 拎出去做物資 大舊既 拎出去做RB

反正佢地都係報廢 用唔番 賣唔番出去 啲枱又爛晒 又比火燒晒 倒不如乜狗屎垃圾都拎晒出去做RB先

以上9 up 千萬唔好做

屌你風向狗

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

用都唔想用

咁未變搶野囉戇鳩

唔岩既咁用番不推文 等佢沈

搶野無論你用途用黎做乜尻都好搶野就係搶野
完

裝修還裝修
咪搞多餘嘢